## Тайный Санта

### Описание:

Есть такая новогодняя игра "Тайный Санта"
Предварительные условия:
Есть несколько человек которые согласны в нее сыграть. От каждого из участников требуется предоставить ФИО и email.
В программу загружаются полученные от пользователей данные, нажимается кнопка отправить письма и производится автоматическая рассылка.
Алгоритм рассылки следующий:
1) Каждому участнику игры приходит письмо что он должен поздравить такого-то участника и подарить ему подарок.
2) Один участник дарит подарок только одному участнику.
3) В игре минимум участвует 4 человека, максимум не ограничен
4) Все участники дарят и все участники получают подарки. Ни один участник не остается без подарка.
5) Письма не попадают в спам и доходят всем участникам игры.
6) Построение пар Санта-получатель подарка рандомное и изменяется при каждой отправке

###  Подход к реализации

При развертывании на локальной машине по пути http://localhost:8080/participant/new
можно добавлять данные участников. При достижении 4 или более появляется возможность  
определить Санту для каждого участника и отослать письма(последовательность строго вначале определяем Санту потом дарим подарки)
Если нет желания добавлять данные участников, можно воспользоваться фикстурами

```bash
make bash
./bin/console doctrine:fixtures:load
```

Далее можно проверить полученные письма через mailhug http://localhost:8025/
Просмотреть работу RabbitMQ по http://localhost:15672/
+ log: guest
+ pass: guest

 

### Стек
- frontend:
  Symfony Forms
- backend:
  Symfony, Postgres, RabbitMQ, Docker

## Установка

```bash
git clone https://gitlab.com/c3038/secret-santa.git
```

****
### Linux

```bash
make build
make bash
composer install
./bin/console doctrine:schema:update --force
./bin/console doctrine:fixtures:load
```